深水步示威 散仔唔聽白衫order

叫三次停都唔停
衰狗

個下可能hang左機